認真炒賣apple產品討論區 （1）

想打造個風氣
iPhone = 美金

Anyone join?